好彩個窗跌落來壓死嘅唔係香港人

所以而家單野係冇人理
最好判清潔工無罪

天有眼

不過果個位責死大陸人：鬼佬：香港人比例應該係3:1:1

都叫做不幸嘅大幸

尖沙咀仲邊有香港人去

人性?

No where to be found

叫啲大陸人唔好嚟香港先得

好感恩

D大陸人多撚到 求其跌個窗都壓死件